唔公平情況下train AI 會點?

正常捉棋已經被AI屈, 咁係fair game
但如果其中一方可以出術, 另一方唔得(即係雙重標準)
會train到出D咩出黎
會係廢嘅? 定都會有一定用? 會唔會搵到步對付出術

AI屈運算能力跟唔使加出術.

不過可以train AI捉cheating. 有目的咁設計同Train. 呢個代年仲未勁到有gerenal AI (或者未成熟).

其實係好奇弱勢嗰邊會學到咩strategy啫

可以點出cheat?

adversary AI?